飲食頻道黎講 最高汁係咪有碗話X同BXB叔

去過有碗話X講係高汁既幾間 全部都好高汁
跟BXB叔煮野食就係一絕

其實X咗個名有咩意義

有碗話碗真心正

識睇一定睇王剛

佢係食評頻道

問過閪吱的美食家未

一定係兩公婆

cookinghayhay

有碗話碗當參考幾好，兩倍速睇下間餐應啱唔啱口味
但高質就唔算，都係好片面講下舊魚好食定唔好食，餐廳服務環境如何如何，少咗詳細講解食物背景、烹調方法等等就

睇條幾分鐘講食後感嘅片
想人地有紀錄片咁嘅資訊

屌你人地又唔係專業廚師

中非打

太多油 不了

佢係用食家方面講 食物背景關我撚事?

張媽媽

覺
但你小心俾人話打非中

睇老娘好過

兩個都有睇

又唔好咁講
作為美食愛好者，了解下食物背景係基本
例如大連鮑魚同南非鮑魚既分別
漢堡用prime同用澳洲和牛有咩唔同
了解得越多 自己都會越識食

on9，我咪話佢係一般飲食參考幾好，但今時今日淨係講件食物好食唔好食一街都係，佢有集係東京做返自己熟少少既拉麵就講得幾好幾詳細

唔洗非黑即白，想要多少少資訊就要專業廚師

睇Gordon Ramsay 翻譯做中文d教學片仲好啦